\chapitre{MacStrafiscow à la réscousse}

\pretexte{De retour en réunion, autour la table quantique. }

\begin{play}
\ledirecteur Comme vous ne le voyez pas, l'heure est grave. Les légumes se sont révélé être des OGM. Ils se sont révoltés et envahi le couloir 8 de la salle de restauration 4, en passant par le circuit imprimé 3.14. Toute la division anti-oreillé est sur le coups.
\ledirecteur Pour l'instant nous devons nous faire passer pour des arbres afin de rester en vie.
\speaker{La secretaire :} \textit{(bruit de feuilles)} Mes vêtements en paquerettes me \textit{(bruit de feuilles)} grattent.
\speaker{Un anti-OGM qui passait par là, du nom de Jové Bosé:} A bas les OGM ! A bas les OGM !

\intratexte{Splark pfouarf niarck splurff (bruit de digestion plantaire)}

\ledirecteur Bien fait pour lui !
\ledirecteur Reprennons. Pour faire face à cette crise, nous devons envoyer notre meilleur agent :  Nous avons nommé MacStrafiscow, auprès de Mr. Même. C'est lui, Mr Même, qui avait eu l'idée de ces de plantes. Alors à lui de résoudre le problème ! Hein, pas vrai ?
\xmacstra{d'un air déprimé} Tout de suite monsieur. Mais à vrai dire...
\ledirecteur Vous n'avez rien à dire! Partez!
\end{play}

\section{Pourquoi Mars}

\pretexte{Ce que ne savait pas l'audience, MacStrafiscow, ni même vous, c'est que le directeur, ne savait lui même pas pourquoi il avait envoyé MacStrafiscow chercher Moi Même sur Mars !}
\pretexte{Toujours dans la salle de réunion, qui est également son bureau, sa cuisine, son potager miniature, ses toilettes et son fidèle compagnon de voyage, le directeur allume le Zofotron}

\begin{play}
\zofotron Alors comme ça il parait que vous ne savez pas pourquoi je vous ai fait envoyer le nouveau sur Mars ?
\ledirecteur C'est pas faux\dots{}
\zofotron Eh bah tu ne sauras pas !
\ledirecteur Si vous le dites\dots{}
\zofotron D'ailleurs, j'ai une petite question à vous poser à propos de Mars\dots{}
\zofotron \dots{}Vous y tenez vraiment beaucoup ?
\xledirecteur{réfléchissant vraiment profondément} Euh\dots{} Bah\dots{} Personnellement je n'ai pas de famille là bas.
\xledirecteur{se reprenant} Mais pourquoi posez vous cette question ?
\xzofotron{s'étant donné un temps de réélection} Parce que ça n'aurais rien changé !
\ledirecteur Rien changé à quoi ?
\zofotron Mars, et substantiellement tout ses habitants, sera détruite a cause de la maladresse d'un chauffagiste dans quelques jours.
\xledirecteur{en admiration} Waouh vous êtes super fort de savoir ça !
\zofotron Oui oui\dots{} Je sais, c'était mon idée pour le\dots{} chauffagiste. Je me suis dit qu'un chauffagiste qui ferait une bourde tout le monde lui foutrait sur la gueule et personne ne verrait que c'était un infâme plan de ma création !
\ledirecteur Ah bon ? Mais alors ce sera pas vraiment un accident ?
\ledirecteur Ah ouais\dots{} Mais alors vous allez vraiment détruire Mars ?
\zofotron Parfaitement !
\xzofotron{machiavélique} Mwouhaha !!
\end{play}
